小心狗,以逸待勞

牠們一直沒出動,
小心一下牠們下車, 馬上行動, 跟本冇對峙機會,
大家留力, not end game